食左精神科藥物 扯唔到旗

有無人都係咁 食抗思覺失調藥 食到無哂生理反應
想打j都打唔到

都冇用啦 切左佢啦

問醫生啦

我唔想做至尊寶喎

拎去賭 岩岩好

試過爆膝頭
晨勃無哂